有無人唸住三四十就退休

決定唔結婚生仔

要有幾錢先得呢

慳d洗應該唔難，如果你屋企有少少家底

咩叫少少家底先

有萬零兩萬passive income

屋企有既意思係有萬令兩萬passive income俾你，定係俾佢地自己，攪得掂自己唔洗你俾家用？